INDEX > Angel Heart >

# Story&Main charactors  

## Story  

一个被组织养大的女孩G.H.（Glass Heart），成为最强大的杀人武器。 她心里再也无法忍受让她不断杀戮的工作，在结束新宿的工作后，她试图坠楼自杀。 但该组织得到了一颗运输中的捐赠的心脏，并将其移植到她的体内，使她得以生存。 一年过去了，但她仍然没有醒来，她想死。 但有一男一女出现在她的梦中，呼唤她不要死，这使她安心。  

与此同时，在一次事故中失去了他心爱的搭档香的City Hunter冴羽獠，只是在进行他的日常生活。在运输过程中，有人偷走了香的心脏，他已经登记为捐赠者，虽然他说他会寻找心脏，但似乎他正在寻死。  

...是的，移植到G.H.体内的心脏是香的心脏。

G.H.最终醒来，在她心中的记忆指引下，逃离了组织，来到了新宿。 该组织追捕她，而獠遇到G.H.并试图保护她。 一场战斗已经在新宿开始。   

-----------------------------------

以上是截至单行本第二卷左右的书的概要。 最近，故事的方向已经完全改变。  
一言以蔽之："非常家庭的City Hunter版本"。  
要了解最新的故事，请访问以下其中之一  
◆购买周刊COMIC BUNCH  
◆购买单行本  
◆访问Saeba Ryo的网站「JMC」  

## Main charactors  

与CITY HUNTER有关的人物都标有★，并在天使心的设定中进行了说明。   

### グラス・ハート (Glass Heart, GH) / 香瑩（シャンイン） (#1～)  

该作品的主角（......或者应该是）。 虽然只有15岁，但她是台湾黑社会正道会杀人阻止 「朱雀部隊」的成员，代号为"Glass Heart"。 她是精英中的精英，从小就接受特殊的谋杀训练，但她的心脏再也无法忍受反复的杀人工作，她试图自杀，但组织给她做了心脏移植手术，她活了下来。  
移植的心脏属于冴羽獠的搭档槇村香。 在心脏的记忆的指引下，她逃离了组织，来到新宿，只想与獠见面，但当她意识到她对獠的感情，她以为是自己的意愿，其实是香（她的心脏）的感情时，她很难过。  
当她遇到獠并与他一起对抗组织的追捕者时，她找到了生活的希望。 然后，他实现了自己的真实意愿--以父亲的身份开始新的生活。   
◆ 	她实际上是李大人的女儿，他是正道会的老大。 然而，她却不知道这个事。  
◆ 	「香瑩」是獠从李大人那里听到的真实名字。他认为这是peotry给的名字。（译注：本句待核实）   
◆ 	通称：阿香（アシャン）（日语中的「香ちゃん」）  
獠总是叫她阿香。  
然而，据说台湾版的CH最初指的是香，所以台湾版的AH（应该有）会与香完全相同。 我认为这只会让读者越来越困惑。  
◆ 	几乎专用于香…（译注：本句待核实）  
她的性格和表达方式都没有什么个性。 这是由于她从未被教导过谋杀以外的东西吗？   

### 冴羽 獠 (Saeba, Ryo)　(#1～) ★  

影片的另一个（而不是真正的？）主角。 主角。 也被称为City Hunter。 一个位于新宿的黑暗清道夫。 他的年龄、国籍和背景都不清楚。 他熟悉各种武器，使用Colt Python 357 Magnum。 他是一个无与伦比的女人的情人，被称为「新宿一匹狼」*1。  
他有槇村香作为他的公共和私人搭档，但在一场车祸中失去她后，他只是四处游荡，没有做任何清道夫的工作。   
但是，正是他与那个拥有香之心脏的女孩…Glass Heart的相遇，让他重新成为了City Hunter的一员。  

*1 顺便说一下：CH里獠的绰号是「新宿种马」。  

### 槇村 香 (Makimura, Kaori)　(#2～) ★  

既是冴羽獠的业务搭档也是他的爱人。 然而，就在她要穿上婚纱的那天，她在一场车祸中丧生。  
她被登记为器官移植捐赠者，她的心脏被摘除，但在运输过程中被一个台湾组织抢走，并被移植到Glass Heart。 香的记忆似乎驻扎在心脏里，对Glass Heart的意识低语，并引导她去找新宿和獠。  

### 海坊主 (Umibozu)　(#5～、ただし#3で手のみ出演) ★  

他曾经是一个像獠一样的清道夫，也是一个对手和朋友。 目前，他在失去视力后经营一家名为"CAT'S EYE"的咖啡店。  
魁梧的男人、光头、戴着太阳镜，留着小胡子，皮肤黝黑。 别名：Falcon。  

### 野上 冴子 (Nogami, Saeko) (#1～)　★  

新宿西区警察署的女署长。 她似乎已经认识冴羽獠很长时间了。  
曾经在外地当过侦探。  

### 李大人 (#1～)  

台湾黑社会正道会的老大。 真名李坚强。  
实际上是GH（香瑩）的父亲。 不知道他的女儿在他的组织的杀人组织中。  
他没有向香瑩表明自己是她的父亲，并把她留给獠照顾。   

### 陳侍卫长 (#12～)

李大人的亲信，他是该组织秘密部门「玄武部队」的负责人。  
他是一个有着长角眼和驼背的老人。（译注：本句待核实）  
现在退休了，他作为香瑩的陪护者留在新宿，甚至开了一家中華料理店。 他已经完全成为一个插科打诨的角色。 哎呀。  

### 医生 (#8～)  

新宿区花园诊所的医生。 他是獠、香、海坊主等人的老友。   

### 劉信宏 （リュウ・シンホン）(#25～)  

正道会的一个暗杀部队「青龍部隊」的成员。 代号是Coyote。 作为实习生，他是36号，是27号（Glass Heart）的同学，暗中对她有感情。 他在最后的训练测试中与27号对抗，被认为是死了，但实际上活了下来，被分配到玄武部队。  
对于与Glass Heart处境相似的人来说，他是一个相当理智的人，记得自己的名字。 …因为他比她大一些？   

### 餅山 (#4～)  

在新宿有地盘的根掘会附属帮派的年轻头目。 獠认识他。 来到新宿的GH的威胁他后，他提供了关于CH的信息。 

<font color=#004d99>这个名字来自Coamix的一名员工，持田先生？  
「根掘会」来自Bunch的主编根岸先生和Coamix的总裁堀江先生。　(^^;)</font>  

### 李謙徳 （リ・チィエンドウ） (#15～)  

<s>在编剧过程中遇到困难的北条司，突然创造的(?)</s>李大人的孪生兄弟和影子。 在张的阴谋下，代替其兄长被刺杀。獠和他曾经是朋友，过去曾救过他们的命。  

### 張 (#11～)  

正道会的暗殺部隊「青龍部隊」的负责人。阴谋刺杀李大人，并关闭正道会。  

[额外栏「AH 网络作品」](../column/col_ahlike.md)  

[BACK](./ahindex.md)  
[NEXT](./ahfirst.md)  